PayMe係咪無左影code俾錢呢個功能？

如題

主畫面右上角